/* 
  Localizable.strings
  VocabularyApp

  Created by Juhyun Yun on 2/2/24.
  
*/

"Are you sure you want to delete this category?" = "정말 삭제할까요?";
"All words in this category will be permanently deleted." = "단어장에 저장된 모든 단어가 삭제됩니다.";
"All words selected will be permanently deleted." = "선택한 모든 단어가 삭제됩니다.";

"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";
"Add" = "추가";
"Done" = "완료";

"Please select one." = "체크 옵션을 선택하세요.";
"It will apply to all words selected." = "선택한 모든 단어에 적용됩니다.";
"Check" = "체크하기";
"Uncheck" = "체크 해제하기";

"Select Category" = "단어장 선택";
"Edit Category" = "단어장 수정";
"Add New Category" = "단어장 추가";

"Name" = "이름";
"Category Name" = "단어장 이름";
"Enter a category name." = "단어장 이름을 입력하세요.";

"Search words" = "단어를 검색하세요.";
"Sort By" = "단어 정렬";
"Newest First" = "최신순";
"Oldest First" = "오래된순";
"Display Option" = "단어 보기";
"All" = "모든 단어";
"Checked Words" = "체크한 단어";
"Unchecked Words" = "미체크한 단어";
"Select Words" = "단어 선택";
"Add New Word" = "단어 추가";

"Edit Word" = "단어 수정";

"Category" = "단어장";
"Word" = "단어";
"Meaning" = "의미";
"Example" = "예문";

"%d words" = "%d개의 단어";

"Select a category." = "단어장을 선택하세요.";
"Please enter a word." = "단어를 입력하세요.";
"Please enter the meaning of the word." = "단어의 의미를 입력하세요.";
"You have successfully added a new word." = "단어를 성공적으로 저장했습니다!";

"Select Language" = "언어 선택";
"Search languages" = "언어를 검색하세요";
"Add new language on Settings. (General > Keyboard > Keyboards > Add New Keyboard)" = "설정 앱에서 새로운 언어를 추가할 수 있어요. (일반 > 키보드 > 키보드 > 새로운 키보드 추가)";

"Language You Are Learning" = "학습하는 언어";
"Native Language" = "모국어";

"No words to display." = "표시할 단어가 없어요.";
"Add new word by clicking the plus button or change the display option." = "우측 하단의 플러스 버튼을 눌러 새로운 단어를 추가하거나 단어 보기 옵션을 변경해보세요.";
"No categories." = "단어장이 없어요.";
"Add new category by clicking the add button." = "추가 버튼을 눌러 새로운 단어장을 만들어보세요.";
